有無人唔知自己想點

而家做緊份倉覺得好無前途
有人同我講話頂多幾個月會升我
但我完全無開心既感覺，覺得係度浪費緊人生
另一方面問自己想做咩又唔知，唔做嘢又驚屋企人擔心
諗諗吓個人就好灰，覺得自己好廢，捱又唔夠人捱
但又無學歷，係咪真係唔適合社會？
而家做到一半灰到喊左入廁所，唔知自己想點

高級倉務官

去讀返書先啦

讀咩好？
原本hd logistics,諗緊轉行定讀上去好

我之前都係咁，又係做倉，覺得自己唔知想點浪費人生
之後就去考ACO比我負6入到
知自己能力低，諗住點衰都好就算唔升都可以做到退休
點知入到去做左一年更加覺得浪費人生
ACO係裡面都係癈POST一個
越做越負面，更加唔知自己想點

咁你而家點？
進修定轉左行？

我....由細到大都無目標嫁
儲下錢去旅行 快活下咪算

知道自己係癈物，學歷又低
就算比我進修左都唔夠人爭
所以繼續做就算
有時間就鑽研其他方法搵錢

讀返個倉務hd

完全無，人生方向好清晰

ACO 有咩做?
應該好過做倉啦